# HF3 Projekt

## Projekt info
I mit projekt har jeg tænkt mig at lave en backend i PHP med brug af en masse forskellige libaries og frameworks.
Backenden skal snakke sammen med en PostgreSQL database.

